除左激戰之外, 邊套戲係張家輝既代表作?

我會揀大事件/ 大追捕

化骨龍與千年蟲

我比碌蕉你含

賭俠1999

仆你個街，亞視黎嘅

唔信就咪撚柒問啦

sugar in the marmalade

流氓師表

呢套好睇, 但衰收尾...

賭俠2002都好正

我幫阿公做嘢！！！

飛機

仆你個街 亞視黎既

頭髮長長 波大大 嘴唇要厚

走投有路

證人

好掛住做九流古惑仔既張家輝

沙律

仆你個街

just drama

最鍾意中華賭俠同流氓師表

其實救薑刑警都好正，不過數張家輝熱門通常無佢份

黑社會
食匙羹嗰幕

佢個啲 喂 先好笑

渣渣輝

激戰都算係？

咁都要問?
仆你個街 亞視.....

你同我追還錢? 喂, 我玩蔡李佛嫁!!!!!!!

吳鎮宇做婆媽法醫，好撚好笑

仆街，亞視黎既

碌棍我淨係會交俾火牛

冷門選擇: 黑白道

李加乘個加，李加乘個乘

終於俾我贏返鋪，如果係玩三公

化骨龍

佢拍好多製作認真 但係過目即忘既戲

黑白道

啲女人好撚古惑㗎

i am a very good eagle呀~~

中華賭俠

哈哈哈哈 哈哈哈哈
人人都叫我做 地獄黑仔王架 哈哈 哈哈哈哈

上左檯就唔會再做呢d角色架啦

一定係以前個d
龍虎豹好睇，好睇

我老婆係賭聖

呢套真係好笑到癲

海仔

化骨龍真係好正

我都未話開拖 你又入去打人老母又性做咩姐

沙律...........

娛樂之王

黑馬王子

呢套我細個個陣屋企有隻碟。

依家睇返其實係爛片

決戰紫禁之巔
勁同個女配講咸濕野

出埃及記 落口供果段

我同你果d簡直係true love啦，titanic啦，automatic啦，panasonic添啦

有套佢係戲果角色名叫葡撻果套

甘量宏得唔得

講開又講

我覺得張家輝有個特異功能就係拎套戲變得好smooth

例如 掃毒 只要佢喺度就會覺得個劇情好順暢
到佢跌海假死後十分鐘梗係覺得有bug咁
再到佢出嚟玩bumper car又覺得故事好似突然通曬

十萬噸情緣

化骨龍同流氓師表

8枝,8枝半,8枝,8枝半,

大追捕

小雪好正 不過我都係中意沙律多d

家

你癲成咁，留係到都係獻世架啦

酒一再沉溺

依首何家勁

彈先high啊

喂，話晒大內密探，我有朵架大佬！

激戰係彭 于 晏 既代表作 清

貪玩藍月

和事渣渣輝

李加乘

天地豪情

如果佢係香港人 應該多好多機會

貪玩藍月

千王之王2000

冷門但幾鍾意係講渣渣輝同隻狗交換身份人

但唔記得片名

唔準搭我膊頭

咁少戲份

係咪有套佢做壞人但最尾盲撚左 果套都做得好好 叫綫人定證人

呢度唔准食煙

唔准搭我膊頭

諗到先得㗎 咁叻你擺喇
擺啦嘛！仲唔擺？

黑仔：諗下先...諗下先都好㗎...

本來我都攰到仆街架喇

佢咁都唔多機會 人地大陸大把戲拍

扮但丁果套

唱唔high呀 彈個下先high呀~

就比你試下我啲泰拳

我玩蔡李佛嫁

證人。。都幾好睇。。

我跟碧咸係學打籃球

呢套好撚慘

d女人好古惑㗎

証人

完美情人

黑白道吳鎮宇好撚型

借個火黎洗下 借啲錢黎洗下

斷正即啪呀喂

咁耐都無人講
Are you 溝ing my wife ling?

你知唔知咩係feel?

噢~噢噢噢~噢噢噢~

擺啦！擺丫嘛，仲唔擺？

黑社會

你放手我咪唔食囉

啊吓，給我一杯忘請水，給我一杯忘情水水水

段坤我攞緊，耶穌都留佢唔住，我話嘅！

你唔食我咪放囉

仲有旺角監獄

依係同李嘉欣個套?
做得幾sweet

所有笑片都係囉

明明就係唯一一個可以匹敵星爺嘅笑匠，走去拍正經片，你重要俾埋個影帝佢，佢演技係得，不過最多80分，拍笑片就過晒100，佢而家不肖拍笑片，根本就係資源錯配

佢既所有笑片

會掛念 就承認太掛念
明天相見 你就說即刻見
緣份就似 全力冒險
最進取的可走得最遠

曾說我們結束
最後還是未滿足
再想追逐幸福 速度十足
沒想到你卻變得冷酷

有個夢 就承認有個夢
全速推進 愛是那麼長進
雷達壞了 橫著巨風
但我只懂得鼓起奮勇

和你暢遊過的
美麗全部未變色
記憶沖著甚麼 捲著甚麼
值得我永遠那麼愛惜

擺啦嘛 仲唔擺？

如果佢唔係呢 我打佢陷家剷四百四

我玩蔡李佛嘅

仆你個街使唔使俾埋個蘿友你呀
仲唔嗱嗱聲去後巷買啲白粉嗚嗚嗚隊佢啦！

邊有學校唔食得煙嫁

邊有學校唔準食煙嫁！

覺得佢拎左影帝反而多左包袱
同埋好似下下都想衝獎

最欣賞係 飛機
最鍾意一定係 化骨龍 同埋 中華賭俠

搵我呀?

係，同埋幾搞笑

咦喂我都得咩 咁我捐啦 二百萬一兩你要幾多？

喂 原來保鮮紙都得架

我玩開蔡李佛架嘛

化骨龍死咗啦

你揀㗎嘛，偶像！

生死之交何紅新

你唔食我未唔搭囉

無人問你

打佢老母484係邊套 唔鬼記得

出手啦 化骨龍 終於出手啦 化骨龍終於係呢條罪惡街出手啦
你收嗲啦 其他既野我自有定奪

玩吹雞呀？ 玩吹雞得
我見氣氛咁緊張 玩下樂器調劑下姐

嗰條咁既青面仔想打佢好耐
賭俠1999

佢呢啲表情真係好好笑